覺得自己爛臉嘅巴絲打入一入嚟

事緣係最近塊臉唔知做咩日日同我爆一堆暗瘡出嚟，本身已經好多印，宜家仲要加埋一大堆又紅又腫嘅瘡...自己見到都唔開胃
想問下你哋平時出街會唔會戴口罩遮住塊爛臉？ 如果戴嘅話又係戴布可以循環再用個種定係一次性醫生護士嗰種？
布嗰種我自己睇落覺得有啲mk同會俾人覺得係扮韓仔先戴

我會 覺得自己有啲病態
出街一定會化妝遮印
如果嗰排爆瘡爆得勁/懶唔想化妝就會戴口罩 我係戴一次性嗰種

戴口罩反而會生得越勁

一次性嗰種會唔會覺得好貴？加上會唔會反而日日戴口罩俾身邊嘅人覺得好奇怪？

我知，但係有咩辦法？當自己都覺得核突嘅時候就無謂再日日俾人望到啦

唔出街

你覺得有可能咩巴打 返工返學點都要見人架啦

其實我咁樣算唔算好差

焗住咪仲衰 根本唔會有人笑你 至少我唔會

唔算啦，起碼叫做冇咩紅同腫嘅暗瘡，至少唔會俾人一種好核突嘅感先
印嘅話反而可以等佢自己退或者有啲去印嘅天然產品你可以試下...btw你平時生得勁唔勁，會唔會好似我咁一日生一幾粒？

劉明

呢兩三個月突然爆左好多瘡，一生就成堆咁生，仲要一直唔散，求解

但問題係keep住生呢d瘡

咁我諗就唔會當面指住我笑嘅，只係佢當下可能會覺得好撚核突同之後笑返姐

有冇搽開咩product？近排先俾個男人婆friend屌醒原來唔係淨係搽嗰啲聲稱for暗瘡嘅啫喱就夠

你生活習慣有冇大改變先？如果冇嘅話可能係保濕做得唔夠，依排好撚乾燥記得搽多啲cream狀嘅保濕，唔好俾佢惡化到好似我咁爛臉

三代a酸 only

a酸我自己一直都想試，不過又怕貴同副作用所以一直都冇事，btw你可以試下保濕、洗臉、爽膚水依啲product，有啲我聽講可以鎮靜塊臉

洗面我只係識用舒特
保濕用a cream 可以？

你屋企人有冇呢啲情況呀？ 冇嘅話試下改善下飲食習慣 做下運動 多啲洗面 要用埋洗面奶

a cream ok嘅，最重要係唔好用有酒精嘅產品 你可以試下一啲有金盞花嘅爽膚水，我聽個friend講話敷完有鎮靜嘅作用

老豆老母淨係識話後生得勁過我好多，但問題係我身邊個個都青靚白淨完全冇人係爛臉 我宜家都諗住買返一set保養品嚟用，不過係怕又係洗完錢一啲效果都冇姐

屋企長備一盒 你預大約五毫子一個啦
我on9到會遮一遮額頭啲印再戴 口罩底下搽哂skinoren貼哂暗瘡貼 反正冇人見到
返工返學成日比人問做咩成日戴口罩/咦你又病啊 我直接：呢排又爆瘡 太柒唔想見人
我寧願比人當奇怪人都唔要柒 可能我女仔貪靚啲見個個白白滑滑覺得自卑啦
男仔嘅話以我角度又覺得生少少暗瘡都唔係好顯眼冇咩所謂 起碼我唔會特別留意
生暗瘡真係又嘥錢 又搞到個人好自卑

我媽：青春期生青春痘好正常啦 好多人都生啦 人地生得勁過你 過咗就好㗎啦 搞咁多嘢做乜 一陣愈搞愈衰 等佢自然好返啦
我已經唔知用咗幾多錢喺醫暗瘡 各種護膚品做facial睇中醫 次次舊瘡一平新瘡又起 特別係m期 係差未睇西醫
見住中學爛面嘅人過咗青春期 一上到u就乜事都冇 我就愈生愈多 多

我老母同你一樣都係咁講 我都試過十幾種product，貴又有便又有，西醫中醫都睇過咩藥膏、洗面、抗生素、中醫藥粉全部試過晒，結果當然係完全冇效啦 宜家抱住半放棄嘅心態由佢生，反正都冇人要

暗瘡肥婆
小六開始爛 嚴重到老師都關心比方法我
大大下先冇生咁多 但period前嘅荷爾蒙瘡同暗粒仲keep住 但前兩個月睇丹妮婊姐啲片開始試la Roche posay嘅duo同k+ 就開始冇生 (其他skincare冇變 作息一樣)(非打手 冇錢收) 但一停用又開始翻
所以我應該會keep住用依家呢一set skincare 等塊面唔好舊嘅未去新嘅又黎
但太嚴重真係睇下醫生好啲
加油巴打 I know your feel

我又係由小六開始一直生到宜家，等我又去睇下先 btw最近ig都成日show個廣告係嗰啲天然同hand make護膚品，不過一set成700幾我好驚又係用完冇效果

男仔有少少都ok啦 我細佬仲多過上面張圖個巴打都有女

so far我識嘅女都係會狗衝去靚仔嗰邊而唔係我依邊 btw宜家返學嗰到真係個個青靚白淨，你話想係佢哋塊臉揾到粒暗瘡都好難，而我就成面印再加又紅又腫嘅石頭瘡，所以我先想買個口罩返學日日戴

如果已經dump左好多錢落skincare度都係冇起色就快d止蝕睇西醫啦。。。我有時皮膚差都會戴口罩落街，用一次性白色既，睇落比較正常，同學問起你唔想講咪話鼻敏感

睇過幾次西醫啦，佢都係開啲茶樹洗面、藥膏同抗生素俾我，後尾都係完全冇用所以就放棄咗西醫

如果係ig shop都咁貴我勸你唔好試
有好多開店嘅其實冇護膚品製作嘅專業知識 可能中學讀過下bio，chem（可能連讀都冇讀）就鳩溝整嚟賣 佢地唔清楚有咩成份放埋一齊會有化學反應 濃度都控制得唔好 你亦唔會知佢放咗啲咩 又冇監管
同埋佢地好多都冇專業器材 有冇消毒冇人知 唔係好似人地咁有lab 支嘢分分鐘含菌量超標
佢用咗有效唔爛面唔代表我地ok 其實有咁多牌子可以選擇 我唔會冒呢個險 仲要咁撚貴...

我唔知你爆到點。。。如果真係好嚴重可以試下食a酸，但如果keep住生少少果d會比較難搞，不過如果跟西醫講法就係出油太多，可以試下多d吸油或者用清水抹下面

我見啲同我一樣爛臉嘅中學friend都有follow佢，問返佢哋so far都話唔錯所以先心思思想試，不過睇得連登啲ig中伏post加上睇埋你咁講就都係諗下先

我係一日爆一大堆細細粒，幾日就一粒大粒依種，吸油我都有試過不過好似作用唔大，a酸又太貴我怕食完都冇用唔想白洗錢

Agger 真係唔好搵塊面黎博
Focus on保濕消炎舒緩先 同唔好敷mask
Skincare要自己試嘅 但一定一定要試啲安全啲嘅product

可惜我對依方面嘅知識可以話係零，淨係知道唔可以用有酒精嘅product同最好係純天然

酒精唔係衰人黎㗎 如果你冇酒精敏感嘅話有都冇問題㗎 係正常溶劑黎 只係啲牌子用黎sell天然吹到佢好衰咁 而所謂天然野都可能會帶敏感原
For your reference la我自己用緊kiehl’s嘅金𦾟花toner(佢都有酒精) 拍三四次 跟住用la roche posay嗰兩枝(唔係一齊用) 再揸保濕cream，curel kiehl’s同elizabeth arden我都覺得ok
仲有唔好成日洗面 皮膚岀油係保護機制 你用夠保濕佢用岀少啲 一日最多兩次 deep clean一兩個禮拜一次就夠
但帶定頭盔先 skincare真係好睇個人膚質同狀況 但一定一定要勤力唔好用幾日就算

我個friend就係叫我用你依隻牌子嘅爽膚水，不過佢好強調話淨係可以鎮住塊臉等佢冇咁紅，對於我本身嘅暗瘡問題唔會有太大作用...btw你唔講我都唔知原來酒精唔係衰嘢嚟

你知唔知自己因咩事爆㗎？作息？壓力？知左先會易好啲

可能情緒掛，唔覺唔覺都灰同頹咗差唔多半年

戴布啦
理撚得班金鐘毒撚批鬥咩

BTW
唔化妝唔敢同年青異性出街

平時同friend食飯我都好怕佢坐對面然後望住我塊臉食飯

我誇過你
搵餐廳食野 唔係睇食物水平
係睇燈光效果
就算化完妝 某d餐廳既光線都會令人睇落皮膚差

我家姐用茶樹精退左唔少暗瘡印，
上網睇對皮膚問題唔少都用佢，
可以試下，
先200幾
係bodyshop買
利申非打手，個人無用過，因為只有家姐一直爆

茶樹啲產品我有用過，自己買同醫生開俾我都有，用咗就好少少一唔用就出返btw唔該你先巴打

戴個口罩人地會覺得你mk/扮韓仔你執到啦

你係爛面暗瘡撚一件咋啦

買咁多嘢返嚟搽根本嘥氣 最緊要係飲食
試吓戒奶戒糖戒紅肉 食嘢盡量清淡 啲 一定會好好多

用開一隻arzt skin嘅stable gel mask
都幾貴下 但每晚都敷住煲劇 敷越耐越好
我多數會敷夠個半鐘 不過就至少要夠半個鐘至九個字
用完一段時間 俾人話我皮膚好咗好多
我再配合埋每日出街都搽防曬
防曬要有三至四個+先夠好
阻隔太陽燈光紫外線 皮膚會好好多
Ps.男女都啱用

上網check過啲人好似都幾好評價，不過佢係咪三百幾120g？